(公投)有冇人真心覺得黃心穎(賓穎)好樣衰？

勁似菲律賓人不特止，個樣直情係toy story個隻壞蛋一樣樣

黃賓穎其實幾正：正評
黃賓穎好撚柒樣衰又臭格：負評

unfollow左ig好耐, 真係好醜樣

點解馬明會揀呢條八婆

對比之下，唐姨已經唔算乞人憎

星期日求其係旺角東天橋揀一個，都正過佢

投你老母 係人都知佢好樣衰啦

估條女係咁姣馬明

咪臭係 仲成撚日心穎bb心穎bb
屌你老母我上左咁網都冇見過有人咁見佢 根本係班報紙佬亂吹出黎 撚有人叫個賓賓做bb咩

馬明唔好埋佢單呀

係皇室堡停車場見過佢，人地望佢一眼即刻西口西面開始擺款 收皮啦我以為見到蔡一智咋

我覺得佢個下爬好撚肉酸
見親佢出鏡都成隻猿猴咁

咁撚仆街？

醜女都做到港者

成個樣得掤牙見得人

熄左燈咪一樣 有波咪得

痴肥夠有波囉，你真係要？

一定要咁撚極端 都無咩好講

佢係咪整過黎？
而家好似唔同左樣